賓科波亞入

柏洋話炸雞髀賣晒，轉西多士得唔得？

熱狗又圍爐

你杯凍奶茶冇叫走冰

ok

樓主熱狗

幫我買埋

你要咩，快

咁典飲

樓上弱智

#11 弱能狗

why

3盒thanks

點睇佢地唔入

波亞冇wifi

邊撚個寫 d字咁柒

電腦print出黎

咁原版呢

l

邊清